世界上最慘應該係普通女仔

我係一個普通女仔，冇乜特別，唔醜唔靚唔肥唔瘦，風格呢，唔文青唔mk唔毒撚唔型，我朋友會攞我做中間點，靚過我既就係靚，7過我既就係7。
靚同醜既女仔都會令人留下深刻印象，但普通女仔呢？冇呀！見完一次就已經唔見得左你個樣係點啦！因為冇特徵呀仆你個街！！
最唔開心既係問心上人覺得自己係咩類型女仔既時候，
佢答:普通女仔。

普通毒撚

咁佢可能鍾意普通女仔呢
話你普通唔代表佢唔鍾意你

俾你做樣衰肥婆你咪又係不了

你唔靚

樓主真係無d自己特別鐘意既打扮/風格？
你係咪果d咩都話無所謂咩都話是但既女仔

邊有人會中意

咁你想點？沖出去柒下囉

每個人都一定有一啲與別不同嘅特色，我唔信你冇

男仔咪一樣
冇個人特色就冇人會記得你

各有各好啦，可能生得靚都就有壞處呢

你可以改變架喎 完全唔知你呻咩
想扮文青咪著多啲文青風嘅衫 想mk咪染個藍色頭囉 包個個都記得你

普通女仔先多男仔追呀
再唔係咪試多啲style 搵個啱自己嘅style
就已經會好令人眼前一亮啦

我懷疑你識我

唔好下下柒得唔得先，嫌香港唔夠多人柒？

特別普通，叫唔叫特色

你有聽過世上無醜女
只有賴女人

係香港地，普通男仔其實都唔錯架啦

普通女仔都叫有人追
慘得過普通男仔/毒撚先算啦

笑，我真係冇一個風格駕馭得到

普通女仔都唔錯

Pm ok?

我樣樣都有試下，好睇心情，我都樣定下自己街咩style

我冇話自己醜，我識打扮

賴女人真係冇聽過

冇人追，因為個個都以為普通女仔有仔

PMED 普通樣

屌，我都冇留意到tim

我有個同事應該就係你口中的普通女仔
完全無自己既興趣
平時問佢咩都話無所謂是但
佢個人無野 但衰d講句 平時無咩真係唔會諗起佢
我覺得樓主你快d搵下你鐘意咩 最好搵到d可以代表到自己既野
咁其他人見到果樣野又會諗起你 你存在感高左就唔會普通啦

想點先

第一個回覆已經收你皮啦
普通有幾慘呀 屌你老母
咁慘死撚左佢啦垃圾

咁咪好囉 可以俾到好多新鮮感對方
但一定有個最襯你 可以令到你俾人定格為一個xx嘅女仔

普通女仔都夠做啦
18.,22卜卜脆，化小小妝打扮下，性格好嘅一定有人追

不起眼女主角培育法

我就好d，雖然冇乜特別興趣，但會去覺好多野，乜都識d但冇一飯可以成為我既標誌

幾歲拍過拖未？
見過啲「普通女仔」拍過幾次拖之後變撚ig女神

唔係吸仔呀頂

普通女仔都驚死架

咪on9啦，男女都一樣，普通已經好過人地肥矮柒毒多多聲啦
起碼一定有人唔太睇樣，你就可以性格取勝
肥矮柒毒性格好到飛天都好難有人想去了解你

拍過幾次拖，但冇變到ig女神，點解既

啲濕疹樣衰毒撚都未嗌慘
你死返入老母個西度唔好出黎獻世

我就真係你所講會打扮性格自問都幾好，就係冇人追

簡體字唔關我事

咁好簡單啫
聽日開始你狂食嘢
食到變肥婆咪唔係普通女仔囉，又可以得閒tag下欣宜扮下勵志

佢地開哂post架啦，你死返出去比個正皮人地啦

可能得你自己一個覺得自己幾好呢

點都係睇樣睇第一印象

有冇諗過普通男仔感受？

起碼真係叫好女仔先

建議你去開個post了解下

你呢啲唔係普通女仔
係一個心地唔好 唔自足 剩係識妒忌人
膚淺冇內涵 冇同情心 垃撚圾女仔

支那味咁重，連登仔也不屌

同理心係互相既，你冇，我都唔洗對你有

正常男仔都唔會咁直接話鍾意靚女喇

唔適人地直接話你樣衰咩，畫公仔唔洗畫腸啦

你唔駛對我有
但'最慘'幾時輪到你呀屌你老母

樓主個名同我隻貓一樣名
普通女仔先最多仔追
我肯定你1d都唔普通

靚就靚，唔靚就唔靚 無中間

咁天外有天人外有人姐，名有苦況唔會有人對自己生活滿足，何必針鋒相對

各

在心中

ching一語中的

冇仔追，唔social

你開得個咁既標題我就要屌柒你
見到你想係度搵狗公氹你 刷存在感就扯火

如果真係想搵厹，我係ig post下相都得啦，洗唔洗係到搵

咁以連登標準，我都係7個堆既

你都識講自己普通啦 咪剩係得Fd follow你ig
呢度唔同 大把用鳩諗嘢既狗公 現實冇同女人講過嘢既毒撚黎氹你
幾撚過癮

唔social係你個人選擇
既然選擇左就唔好覺得慘

仲會有你依d mean撚屌9我tim，我開個post比你屌下喎，過唔過癮先

mean你老母 我講事實啫
不過真係幾過癮

can屌？

屌返你右手吧ching

咁都要開post講到自己好撚慘
你啲咁既女仔
冇人要一啲都唔出奇

普普通通咪幾好

我可以將你由平凡變不平凡

dse16分 can屌？

所以咪慘

樓主叫阿德？

做咩

冇 諗起自己有個朋友都叫阿德

普通女仔打扮咗
只會變成打扮咗嘅普通女仔
利申：存在感零嘅普通女仔

唔覺得樓主邊忽普通
現實一定係啲西口西臉
講一句駁十句既臭西

你唔識打扮咋

都係一種特色黎架

世界上最慘應該係樣衰女仔

出黎做野之後發覺個d普普通通純純品品既女仔最搶手
有時仲會受歡迎過靚女 靚女只係多狗公追

靚女仲慘啦

比較難搵真心對佢好嘅人

個個都係想屌完就走

普通即是醜，費事兜口兜面話你樣衰。

咁靚女的確有好多其他著數
確到尾最慘一定係樣衰既男女仔

呢個當然

所以樓主個post根本唔合理

放心啦，你係連登系女仔
比普通女仔唔同

可以sell其他
性格開朗囉

唔係好明樓主想法
我都係普通女仔一個 無特別長處
唔係靚 但又唔係差 仲要唔social
但自問由細到大都唔少男仔追
我覺得只要心地善良同有自信
總會有男仔鍾意喎

普通女仔先多人要

唔洗咁灰嘅 外表吸引唔到你心上人咪用性格黎吸引佢囉

唔知足

搵返啲普通男仔囉

慘你老母